{
    "question": "Nama satwa khas Lampung ialah    A.Lemaweng\r\nB.Liman\r\nC.Manuk berugo\r\nD.Uncal/Uccal\r\n\r\nPLIS JAWAB\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. sih. menurut aku</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf klu salah hehe </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "22-uyah-rasana-a-amis-b-asin-c-lada-bacanya-bahasa-sunda-143",
            "question": "22. Uyah rasana...    A. amis\r\nB. asin\r\nC. lada. bacanya bahasa Sunda\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Asin</p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>O</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>T</strong><strong>U</strong><strong>!</strong><strong>!</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-termasuk-miqat-makani-dalam-ibadah-haji-adalah-a-bir-306",
            "question": "Yang bukan termasuk miqat makani dalam ibadah haji adalah    a, bir ali\r\nb, juhfah\r\nc, zatu irqin\r\nd, riyadh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yang dimaksud dengan miqat makani itu ada lima, yaitu</p><ul><li>Zulhalifah( bir ali)</li><li> al-Juhfah,</li><li>Yalamlam(as-Sa\u2019diyah</li><li>Qarnul Manazil, dan</li><li>Dzatu \u2018Irqin</li></ul><p></p><p>jadi yang bukan adalah <strong>D. Riyadh</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisan-ne-doyan-jajan-yen-di-tules-ngango-aksoro-jowo-dadi-210",
            "question": "Tulisan ne doyan jajan yen di tules ngango aksoro jowo dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf ya kak/dek aku ngak bisa jawab karena aku juga pemula disini ;-;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kicimpring-teh-dijieunna-tina-568",
            "question": "Kicimpring teh dijieunna tina",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singkong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-serapa-suhu-yang-diperlukan-memasak-dengan-teknik-poaching-a-759",
            "question": "36 Serapa suhu yang diperlukan memasak dengan teknik poaching    a. so sampai 100\r\n92 sampai 96\r\nc. 75 sampai 100\u00b0C\r\nd. so sampai 75\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya ga begitu mengerti jawabannya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perusahaan-yang-mempunyai-anggota-aktif-dsn-pasif-adalah-a-pt-b-826",
            "question": "Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dsn pasif adalah \r\na. PT\r\nb. CV\r\nc. BUMN\r\nd. Firma\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bentuk dan aturan mengenai transfusi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>Cv </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dan pasif adalah Persekutuan Komanditer (CV / Commanditer venootscaphy)</p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanya-dupi-igelna-mah-teu-robih-sanesgt-gt-ja-994",
            "question": "\u00a0TANYA\u00a0:\u00a0Dupi\u00a0igelna\u00a0mah\u00a0teu\u00a0robih,\u00a0san\u00e9s?&gt;\u00a0&gt;\u00a0JAWAB\u00a0:\u00a0dina\u00a0igel\u00a0mah\u00a0teu\u00a0aya\u00a0parobahan.\u00a0Mung\u00a0bentenna\u00a0t\u00e9h\u00a0jiga\u00a0pisan\u00a0jelma\u00a0ayeuna\u00a0mah.\u00a0wayang\u00a0abdi\u00a0t\u00e9h\u00a0wayang\u00a0adaptasi\u00a0jeung\u00a0hasil\u00a0apresiasi,\u00a0teras\u00a0w\u00e9\u00a0tidak\u00a0akan\u00a0hilang.\u00a0Ari\u00a0cepot,\u00a0semar\u00a0jeung\u00a0dawala\u00a0mah\u00a0henteu\u00a0dirobah.\u00a0Sabab\u00a0ari\u00a0cepot,\u00a0semar\u00a0jeung\u00a0dawala\u00a0mah\u00a0asli\u00a0jieunan\u00a0urang.\u00a0Nu\u00a0manawi\u00a0henteu\u00a0dirobah.\u00a0Nu\u00a0dirobah\u00a0mah\u00a0wayang-wayang\u00a0anu\u00a0aya\u00a0dina\u00a0lalakon\u00a0Mahabrata\u00a0jeung\u00a0Ramayana,\u00a0nya\u00e9ta\u00a0anu\u00a0disebut\u00a0wayang\u00a0purwa.Topik utama nu dicaritakeun dina wawancara di luhur t\u00e9h ngeunaan\u2026\u00a0*    4 poin\r\n\r\nA) Igelan wayang\r\n\r\nB) Wayang moal leungit\r\n\r\nC) Wayang\r\n\r\nD) Mahabrata jeung Ramayana\r\n\r\nE) Cepot jeung Dawala\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. wayang</p><p></p><p>hampura mun salah,teu Pati ngarti basa Sunda:(</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-sebuah-magnet-buatan-dipukul-dengan-palu-yang-akan-terjad-885",
            "question": "Ketika sebuah magnet buatan dipukul dengan palu, yang akan terjadi pada kekuatan magnet itu adalah....    a.berkurang \r\nb.semakin besar \r\nc.tetap \r\nd.semakin tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. BERKURANG</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dipukul dengan Palu Magnet yang dipukul dengan palu akan mengakibatkan magnet tidak beraturan. Ini mengakibatkan magnet kehilangan sifat magnetnya.</p><p></p><h2><strong><em><u>\u2728</u></em></strong><strong><em><u>J</u></em></strong><strong><em><u>ADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</u></em></strong><strong><em><u>\u2728</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-sarjana-diterima-bekerja-sebagai-pegawai-negeri-dengan-go-545",
            "question": "Seorang sarjana diterima bekerja sebagai    pegawai negeri dengan golongan ruang gaji III.\r\nA, berarti pegawai tersebut memiliki pangkat ....\r\na. Pengatur\r\nb. Pengatur muda tingkat I\r\nc. Pengatur tingkat I\r\nd. Penata muda\r\ne. Penata muda tingkat I\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. penata muda tingkat I</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.penata muda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengolahan-limbah-lunak-memerlukan-pengetahuan-yang-memadaiagar-210",
            "question": "Pengolahan limbah lunak memerlukan pengetahuan yang memadai,agar dalam pemanfaatannya tidak menghasilkan limbah baru yang justru semakin menambah permasalahan dalam kehidupan. Adapun prinsip-prinsip pengolahan limbah adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan metode 3R atau Reduce (kurangi), Reuse (gunakan kembali), Recycle (daur ulang) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}